前變態上司Add IG

社交媒體是每個人的「秘密花園」，有人選擇公諸同好，也有人選擇只與摰友分享。而在職場上，不少人都抗拒加同事的Social Media，因為不是每個人都樂意與同事分享私人生活，更莫論是上司了！

最近有打工仔在網上分享前變態上司Add Social Media的經歷，而他毫不猶豫立即Decline，更霸氣道︰「Bye Bye啦！」

On9 post

又作故

唔變態 咩理由都好點都唔會add同事 一係開個假ac